科拉多说，她在事件发生后不久赶到现场并与两名妇女接触。华盛顿特区警方正在调查对卡萨·鲁比的威胁|卢·奇巴罗| 2020年8月26日|华盛顿
法官拒绝了他们驳回联邦探员不当行为指控的请求后不久，他们的脸就变了。Lori Loughlin被判入狱两个月，因为法官接受了《财富》杂志《radmarya》2020年8月21日《大学贿赂丑闻》中的认罪协议
大多数夏天，他仍然访问该国，在冠状病毒大流行开始前不久就在那里。支持在白俄罗斯放下武器的警察| Nick Fouriezos | 2020年8月18日| Ozy
据英国卫生部称，这项新计划于8月13日（星期四）在怀特岛（Isle of Wight）开始实施，不久将在伦敦纽厄姆区（Newham）开始实施。英格兰再次开始测试联系人追踪应用程序| Charlotte Jee | 2020年8月13日|麻省理工技术评论
阿里巴巴在2015年购买了这家报纸，并在不久后降低了其支付墙。《中国南方邮报》首席执行官Gary Liu在2020年7月14日香港迪拜迪亚的危险时刻航行——彼埃尔
拂晓后不久，又爆发了致命的暴力。法国哀悼和狩猎| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野兽
莱恩说：“我们不久就分手了，因为我们更有雄心壮志。”。容闳崇拜：“我正在从头开始建立一个无政府主义社会”|马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽
下午1:30前不久，克雷恩发了一张每人102.50美元的现金债券，他们回到了城堡酒店。小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将来临》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽
基地倒塌后不久，武装分子开始在推特上发布单兵携带防空系统的照片，俄罗斯制造的SA-16和SA-18。伊斯兰国击落了一架战斗机吗|Jamie Dettmer，Christopher Dickey | 2014年12月24日|每日野兽
此后不久，Facebook宣布了一项类似的计划，尽管他们的计划要求使用无人机而不是气球。硅谷将目光投向非洲|克里斯蒂安·鲍里斯| 2014年12月22日|每日野兽
勋爵很快就退到书房里去了，赫顿和哈格德先生来到了台球室。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他很快就回来了，看到他母亲站在门口，脸色苍白，惊惶失措。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
不久之后，报告了一些接受，主要是针对证券。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
一万名墨西哥最优秀的军队进入德克萨斯州，很快又有一万名士兵紧随其后。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
不久，她一瘸一拐地来上课，说她感到很不舒服。儿童的方式|詹姆斯·萨利